點解個下載速度慢過upload咁多

pccw 1000m

用wifi就足

不過喺房插lan線就咁

已經接受咗入到房得100m

上山容易落山難

你條線壞左

換機試冇事

即係電腦問題

可以點set up

push

你係modem直接駁落電腦？

唔係

moderm經router再入牆入房

已經用其他電腦試過房lan線出到100m
可接受

但係部win 10 desktop就食唔足100m

你入牆過part有可能駁錯
我都試過 接落電腦一睇得幾mbps 即場叫裝修佬改 改完就1000m
講緊係上網線入面包住既五顏六色既線搭錯左 望住佢拆開條lan重新搭過

我係電腦setup問題

用第二部電腦就有正常速度

試下其他speed test 網， 唔同server 都有影響

一樣

你自己睇下有冇device 只支援100M

試下跟住做

100m定1000m唔係個問題

就當我得100m
我用window 10 desktop就有上圖速度

之後我用MacBook插同一條線就
上下都95m

試下先

當1000入到房嘅時候

download速度係upload嘅10分1

我懷疑係你駁房條lan出問題，用咗四芯得100M

一係就end device 出事，房部電腦張lan卡只支援100M 所以去唔足1000M

你部Macbook咩型號

自己set下

搞掂番掂啲入牆線
入房都有1000m
macbook冇問題呀
有8百幾m

係部window desktop
upload 有 8XXm
download 得 8Xm

搞乜

就咁睇你個問題應該係你電腦底板唔支援1000M?

搞掂啦
reset 咗 network setup